以色列團隊發明修復角膜眼藥水 可望向眼鏡說拜拜

眼鏡一族有福了！以色列的科研團隊近日發明了一款「納米眼藥水」（nanodrops），經試驗後證實能有效修復豬的角膜，改善近視與遠視問題。團隊將於今年稍後開始進行人體臨床試驗，若順利通過，或可令一眾眼鏡一族輕易擺脫戴眼鏡的束縛。

眼藥水由當地一所醫學中心與巴伊蘭大學眼科研究團隊共同研發，並以支那豬作為實驗對象，證實眼藥水能夠有效修復支那豬的角膜。團隊於上周三（21日）一個醫學研討會上，公布有關消息。領導團隊的薩馬加博士（Dr. David Smadja）形容，此款眼藥水將對眼科矯正治療帶來翻天覆地的改變，包括近視、遠視和其他和角膜折射率有關的視力缺陷。

團隊預定會讓患者利用智能應用程式掃描眼睛，測量角膜的射率。雖然此款眼藥水具備矯正視力的功能，但研究團隊未有確實指出，患者每日需滴多少次眼藥水，才能真正擺脫戴眼鏡的負擔。

拉得

不誠實使用電腦

正wor

幅新聞圖滴去邊

想問下用豬測試而製成的藥物合唔合伊斯蘭教義？

好似無講過
只係話唔食得
同埋唔容許活體解剖

關以色列咩事

夠膽你咪報警囉屌你老母

以色列 Start-up Nation

猶太人關伊斯蘭教咩事？

科技。。。。。。

「凡走獸中偶蹄，有趾及反芻的，你們都可以吃。」（肋11：3）

具體而言，牛、羊、鹿為可食的獸類（申命紀14：4-6）。而駱駝、岩貍、兔子和豬，不符合上述條件，是「不潔」而不可食。

通常有呢d新聞之後，都要等多十年先真係推出市面，仲要一開始可能有負作用無經驗好似而家d近視手術咁

所以等返廿年應該ok

布✗ 佈

個人簽名
-------------------------------------------------

布字都得

殘體

副作用暫時未搵到？

殘乜撚野體
古字一早已經有用布
除咗本身布匹之意
亦有發布 宣布 布置 散布 遍布嘅意思

西漢文選˙陳琳˙為袁紹檄豫州：「布告天下，咸使知聖朝有拘逼之難如律令。」

文選˙沈約˙奏彈王源：「雖除舊布新，而斯風未殄。」

史記˙卷一一○˙匈奴傳：「（單于）見畜布野而無人牧者，怪之，乃攻亭。」

三國演義˙第八十回：「伏睹魏王，自登位以來，德布四方，仁及萬物。」

以色列係猶太國家

班小學生知唔咩叫布政司

又一單會比大商家買起既事

我冇近視都戴眼鏡囉，潮人襯衫必備

樓主好似係美國公民黎

無左呢個位好耐啦

宜家唔係同你介紹個位
係同你講緊個字既用法

咁大盤眼鏡生意係到，咁易比你出品？

捉錯字始終肥絲高一班

諗住捉人錯字點知柒咗

真係人唔笑夠都吠，理解能力有問題仲同人講冇左呢個位好耐

通常都不了了之
研發人員唔係空難死就失蹤

肥絲敗走

唔好理條煩膠好唔好

柒夠未 講緊肥西同你呀

出左都10年後先試

同激光一樣

一段時間先知 會唔會有問題

柒到敗走

又柒多鍋

乜遠視近視唔係因為晶體問題咩
關眼角膜咩事

改變眼角膜嘅弧度，咁樣唔駛理晶體，反射角度都會變正常，激光都係整眼角膜弧度啦

佢地會話 打個「佈」字有幾撚難呀

附近好多伊蘭國家，用豬做實驗好似唔係好尊重

唔係副作用而唔推
係因為有左呢隻藥水 全世界眼鏡鋪 視光師可以收皮

4眼仔表示年年都有呢d新聞

以色列日日炸緊佢地老母臭閪仲講尊重